# Super Mario 3 NES TUTORIA EJEMPLO v.1



Hola mundo inspirado en super mario bros 3 del NES
El hola mundo contiene en un menu lateral izquierdo los botones de tipo selección opcional, para saludar a lo arriba de los botones habra un lugo de mario o de la portada del juego y aparte habra un botón de adiós al final.
Cada botón hara que en el espacio de la derecha, se muestre el texto de hola mundo y el número de mundo con una imagen del mundo correspondiente de fondo
El botón de fin llevara una imagen de mario encontrando a peac luego de derrotar a bowser